夠分既唔好咁開心，有d fd話過mean都入唔到想入個科

可能你冇去interview blacklist 你
可能去左表現唔好
可能in得唔錯但你樣7個教授唔鐘意你
想知再講

可能你太靚仔妒忌
可能你太高而佢得170
可能你太勁怕個個女學生都大肚

Is.